6063賭博區

有冇人有買新上嗰隻6063智中國際膽粗粗入左少少貨

前排拉上0.8 d位有睇到，有莊揸大貨

0.55入咗 之後即刻跌到0.495 好驚佢開市繼續跌

呢隻睇落似洗倉股黎，有肉食好走啦

利申：新手學緊睇盤，可能睇錯自己投資自己負責

諗住食埋呢鋪就走 希望唔好翻船